﻿Misí tam je méně, než jsem si pamatoval, ale zase mají poměrně pestrou a zajímavou omáčku.

https://dev.bistudio.com/svn/pgm/trunk/Atari/3D/GRAVON/POPISMIS.TXT

[ondra 18.4.2011 14:37:44]:
 Zajímavé je, že vlastní popis misí je přímo ve zdrojácích. Jaký je význam tohoto souboru, to mi není jasné. Možná sloužil jako podklad pro dokumentaci?
 
